被捕警員已獲准保釋候查，6月上旬向警方報到。

【商業電台2058】警方證實，一名41歲警務人員涉嫌虐待兒童被捕，已被停職。警方指，案發在今年一月，警方已聯絡相關人士作調查。被捕警員已獲准保釋候查，6月上旬向警方報到。警方表示，非常重視人員的操守，調查後如發現有任何違法行為，定必嚴肅處理。

今次冇震怒？ 慣左？

已訓斥

返到狗宿再打過，狗仔就慘了。

可以繼續返屋企打6歲暴徒。

我關心既係拉左6歲隻暴徒曱甴仔未
搞亂香港果個反而無事

停職未

私了啦，打細路

其實佢都幾慘，拉人擺明係為左幫陶輝轉移視線

停職

咪傻
我當真係
全香港只要有一個人記得，就會全香港都記得

又停職唔洗做9折出糧

等睇無可疑墮樓

請即follow 專業清算師團隊，一人行多步，一鍵投訴陶輝知法犯法。

警員向警方報到
訓斥左thx

希望狗仔狗嫂唔會變浮屍

係屋企執法都比人拉，好慘

留名睇訓斥完升職

各位留意
停職係唔駛佢返工, 但薪金係全數照支俾佢

呢啲就有得保釋

轉頭升職

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

黑警死全家